[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Ex-Aid 09 , 動物40

幪面超人 Ex-Aid 第九話

動物戰隊獸王者 第四十話

Everytime~

hi

留名

佢ig?

睇完第九集
冇字幕唔太明
係咪新嗰卡帶力量太強會暴走
要平均分俾四個人先唔會暴走？

Mon hunt麻，本身設定係4個人一齊打

LM

exaid生肉

好彩呢邊都有post

喺信和帶左medic返屋企啦

留明

可唔可以share下

EX-AID 09 SEED

lm

飛彩真係柒到七彩 次次出黎都係捱打
略嫌今集唔夠精彩 bugstar無屌打riders都係無個種壓迫感
不過下集應該解好多謎
同埋睇黎之後bugstar個邊跳lv都跳得好勁
paradox好似係lv50
可能依家只係收集data 所以唔出手屌打永夢佢地

叻柒game 咩柒game 乜柒game 屈柒name

巴打你仲差呢支啵

邊到買

Ex-Aid唔錯
第9集已經上主線劇情
節奏有少少似Gaim

FB或ins pt.
不過呢隻唔係DX版
如果想要DX嘅建議等多陣

起碼唔洗瘋狂冇意義嘅單元先

而家係想睇劇情多過睇RIDER打

今集戰鬥無咩位爆，最爆係EXAID搶左BRAVE把劍

搶劍笑到

雙劍
係唔係代表導演or編劇打mon hunt個陣都係用雙劍

我想問可以係邊到買，想買枝玩下但係未買過唔知邊到有得買

最近係阿馬遜森林買左霧子果兩本寫真集

福利 精品 信和 ins pt.

唔該曬

星爆氣流斬

聽法醫講，場手術真係有古怪
下集預告永夢變紅眼

變紅眼應該係單機用完DHZ暴走姐

映司
putotyra no zauru

暫時覺得大我好黑我憎
成個中二病咁

目前睇佢都係想自己一個咩哂所有野上身

BTW今集有個位勁好笑
大我:唔知咩咩咩咩第10卡帶
社長:唔會俾你呀柒頭

個語氣係果種懶係可愛咁去恥笑中二病

搶完飛彩仲要繼續比人打
之後Ex-aid還劍仲要打落地下要佢自己落地執

飛彩真係陰公
level3真係威得一集咁大把

用完當垃圾扔撚左

待遇重慘過柒蕉

預咗本篇唔好玩
但我想玩 Mighty Action X

究竟永夢身上有抗體，但係係試作型抗體，比較不穩定，定係病毒而冇形成抗體呢

FF
M身上培殖病毒
病毒感染wonder swan同卡帶
病毒變種變成遊戲病毒
M身上形成抗體/長期同病毒共存

Genm Corp唔知點樣取得wonder swan同卡帶，就開始計劃

套野可多可能性，好頂癮

我覺得之前有巴打咁其實M已經係bugstar嚟, 只係醫生做手街令佢冇左相關記憶，同埋一部分能力封印住，而當M接觸到卡帶之後變左個人咁，其實只係恢復番成為bugstar嘅本性咁 呢個假設比較有趣

有無今集google drive link?

高登post有

睇下得唔得

Medic呀

LV99

佢咁樣突舊野出嚟令我諗起無限魂

Ex-aid暫時真係好難估之後劇情
完全唔似以前幾套

腐皮是比呢個形態既

留意佢左下有講會加多舊配件落腰帶
之後應該再cast off 剩低既甲變背包做booster之類

BRAVE LV50
但係EX-AID LV99真係未接受到
仲驚嚇過當年fourze四十個switch放心口

做乜鳩
Brave個look好似鎧武紅色個隻overlord

等3隻50lv
單車同電單車呢

3月之後仲有, LV99 只係 final form 前一個form
肯定有 lv 100

貴利哥無強化係咪要死
有人見到孖寶兄弟形態 腰帶有黃色game帶
估係貴利哥退場比有game帶進角

Genm 有 ova

話唔定好似大橙同大將軍咁
lv100就爆開變番正常size

會唔會係呢個？

我估到咩樣 人型gashat/wonder swan+ 獅頭型金毛

而家條formula
Lv 1= Masked Form
Lv 2= Rider Base Form
Lv 3= 以前d form change

Lv 5= 1拉中期upgrade

Lv XX= 1拉後期upgrade

Lv 50= 以前3拉(用新system) +2拉 upgrade/final

Lv X= 宿敵變rider

Lv 99=??

Lv(3月之後)= final form

劇情夠唔夠講哂咁多餅帶

覺得ex-aid所有野都發生好快咁
啲伏線又鋪同解都好快，形態又出得快，3月已經玩到99lv
進度已經去得好似鎧武中前期
雖然目前係幾好睇，但係驚佢好快冇貨

覺得gemn唔會係好野
應該一路都係敵人
不過有可能唔係同bugstar同一陣線

係真 好chur
集集都係對劇情推進有用 skip一集都唔得
不過之後都有可能會多幾個敵伇
依家只係得三個 仲要有個睇黎就快便當

gemn話mon hunt卡帶只係pharse one

Exaid buster

Final form唔會level無限咁老土掛

我諗多數都係Lv.Max

打機有冇限嘅可能性

其實Lv.99幾襯Mighty
造型上我覺得OK
係唔想睇咁多CG就真

金色剪影好撚型
幻想永遠美好

lv99

個Lv99係咪得我一個覺得好撚得意

係d手腳比例

我都覺

3月已經lv99
之後點玩呀

強化form黎講差不多時候（好似係）

唔知係咪鳩屎劇情太慢，搞到睇呢套好唔慣節奏，一切黎得太快，咁快講永夢做手術之迷

睇定位應該係大橙？

會唔會有Lv Admin

應該係

今集黑杰克射個拳頭岀去個幕幾正

卡里斯

之後會有cheater出現

諗諗下原來院長係極少數未死嘅"拉打之父"
但到依家佢嘅角色同課長前期一樣
純粹搞爛笑

其實院長扮on9咋

最終boss

成套野做得最差就係院長，同特狀課長同仙人一樣，前期鳩下鳩下，中後期負責解謎個啲，平成冇乜邊個做得好